|Switch機主討論(140)| 紙片Mario | Crysis Remastered | LEGO

Tips: 帳號地區可隨時轉(Online會員地區亦會跟住轉) :

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

買券換game! Online會員限定
下載版遊戲優惠!
港幣649/9980YEN/99USD 2張下載版遊戲(任記/任記發行遊戲)換購券

港區購買時限已過,
美區購買期限已過,
日區無限購買時間,
換購券需於購買後一年內使用
可換購遊戲會隨新遊戲上市而增加
無限制購買次數, 但同時只可持有8張換購券

日區:
港區: (自己上eShop換)

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

頭post包含 Q&A / 實用資訊 / 遊戲發售表, 請多加善用

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop地區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: JoyCon 連接有問題/ 用用下無反應?
A: 可以試下撳實JoyCon側邊個Sync掣2秒

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連 5gHz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 或 100-140之間

Q: 連唔連到大學WiFi?
A: 連唔到

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言

任天堂Switch ONLINE會員服務

1. 網絡連線

2. NES - Nintendo Switch Online

3. Cloud Save

4. Switch Online App

5. 特別優惠

會員可下載免費遊戲「Tetris 99」(俄羅斯方塊大逃殺)

收費:
每年 港幣$155; 可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴

任天堂平台遊戲發售表(更新至7月18日):
資料來自互聯網, 或有錯漏, 如有發現請留言通知開post巴打
注: Indie作品只包含部分較為注目之作

2020年:
Switch 6月5日 世界遊戲大全51
Switch 6月5日 The Outer Worlds
iOS/Android 6月17日 Pokemon Smile (刷牙)
Switch 6月16日 Jump Rope Challenge [eShop] [9月30日前配信] [免費]
Switch 6月18日 DLC Pokemon劍盾DLC part 1
Switch 6月18日 女神異聞錄5 亂戰：魅影攻手 中文版
Switch 6月19日 Burnout Paradise Remastered
Switch/iOS/Android 6月24日 Pokemon Cafe Mix
Switch 6月25日 Ninjala [免費]
Switch 6月25日 爆鑽小英雄：鑽頭樂園 (Mr. Driller)
Switch 7月1日 腦科學專家 川島隆太博士監修 大人的Nintendo Switch腦部鍛鍊 中文版
Switch 7月7日 凱薩琳FULL BODY
Switch 7月9日 eBASABALLパワフルプロ野球2020
Switch 7月10日 Deadly Premonition 2: A Blessing in Disguise
Switch 7月10日 BloodStained: Cursed of the Moon 2 [eShop]
Switch 7月17日 紙片瑪利歐：摺紙國王
Switch 7月23日 Crysis Remastered
Switch 7月30日 FAIRY TAIL 魔導少年 [中文]
Switch 7月30日 Root Film
其他 8月1日 Lego Mario 實體玩具
其他 8月1日 Lego NES 實體玩具
Switch 8月13日 妖怪學園Y
Switch 8月27日 Final Fantasy 水晶編年史 Remastered
Switch 8月27日 Jump Force Deluxe Edition
Switch 8月27日 この素晴らしい世界に祝福を！～希望の迷宮と集いし冒険者たちPlus～
Switch 8月28日 足球小將 Rise of New Champions
Switch 9月17日 プロ野球 ファミスタ 2020
Switch 9月24日 この素晴らしい世界に祝福を！～この欲望の衣装に寵愛を！～
Amiibo 9月25日 大亂鬥 Joker/勇者 Amiibo
Switch 10月9日 FIFA 21 Legacy Edition
Switch 10月20日 LEGO® Star Wars™: The Skywalker Saga
Switch 11月3日 爆丸: Champions of Vestroia
Switch 11月10日 XIII
Switch 11月12日 徽章戰士 經典合集 PLUS
Switch 春 Empire of Sin
Switch 秋 Apex Legends
Switch 秋 Axiom Verge 2
Switch 秋 DLC Pokemon劍盾DLC part 2
Switch 冬 食王者
Switch 英雄不再3 | No More Heros 3
Switch 符文工房 5
iOS/Android Pokemon Sleep
Switch 數碼暴龍 | Digimon Survive
Switch DLC Cuphead: The Delicious Last Course
Switch FC探偵倶楽部 消えた後継者
Switch FC探偵倶楽部 うしろに立つ少女
Switch 桃太郎電鐵 ～昭和 平成 令和也是基本款！～
Switch Doom Eternal
Switch 天穗種稻姬
Switch Hollow Knight: Silksong
Switch Bravely Default 2 | 勇氣默示錄 II
Switch Sports Story
Switch The Survivalists
Switch Gods & Monsters
Switch Kingdom Hearts: Melody of Memory

2021年:
Switch 閃電十一人 英雄們的偉大之路

發售日未定:
Switch Metroid Prime 4
Switch 真女神轉生V
Switch Bayonetta 3
Switch 打吡賽馬
Switch Another Eden 時空を超える猫
Switch Gunvolt Chronicles: Luminous Avenger iX
Switch The Elder Scrolls: Legends
Switch HYPER SPORTS R
Switch Detective Pikachu 2
Switch 薩爾達傳說 曠野之息 續作
Switch メガトン級ムサシ
Switch 白猫プロジェクト
Switch Disco Elysium
Switch World War Z
Switch Azure Striker GUNVOLT 3
Switch New Pokemon 隨樂拍 (Pokemon Snap)

歐美eShop鎖香港信用卡／避深藍代理&**避藍店**攻略

隨著港版eShop正式推出，歐美eShop已經唔可以再碌香港信用卡，大家有需要可買Gift Card。 而日本eShop則如常可使用香港信用卡。

Tips: Switch 會員帳號地區可隨意轉換(Online會員地區會跟住轉)
轉換網頁:

避深藍代理&藍店攻略

主機方面建議去豐澤/Aeon/Uny, 佢地係唔經代理商直接同任天堂拎貨
遊戲建議去eShop買下載版遊戲 或 幫襯黃店買水貨

有關黃藍黑店請追
黃藍黑Game舖大集合

_ _ _ _ _

(置頂用)

Crysis Remastered - Nintendo Switch Tech Trailer

-------------------------------------------------
LEGO NES 8月1日發售

-------------------------------------------------
LEGO Mario 8月1日發售

春

等20號叫春

一入

新人留名
想收部Lite齋玩動森同牧場物語
算理智？

20號據聞係shadow drop mini大叻

好耐冇上水 想問下呢家switch炒完未
想正價入番部機

可以開始估下有咩內容

鐡膽：
Smash 新角
AC 8月更新

Leaked：
3D Mario 合集

New：
SMTV

希望有驚喜

啱啱買左部機俾阿仔做二號機，我想問我舊既switch度買左既下載版遊戲可唔可以係新機度玩？

係咪要將我舊既ac 繼承去新機度再下載就ok？
咁繼承左既account我仲可唔可以係舊機繼續玩其他遊戲？

係
可以
一個acc可以響唔同機同時login，一個係常用主機，其他係非常用主機，常用主機可以其他acc開game都得，非常用主機一定要用依個acc，仲要開game都要上網連線驗證

即係果隻download game 只可以用返果個舊機買返黎既account先可以玩，新機開既account係唔可以玩。

係咪咁既意思？

紙片打到汪洋 擂台島隻飛龜唔識打 仲有心形島個迷唔識解
有冇巴絲打到個度可以教路

想問下
個game係美shop買，如果用港shop買DLC係咪玩唔到的

打boss㩒x有提示
戰鬥拼圖你砌條路去執信都有提示
用錯方法打佢 打完唔痛個摺紙都會再提示
正常應該唔需要再額外問攻略呀

飛龜我都卡
心島堆制有D唔止要禁一次

咁靜既

Leakers 一致認定20號有大叻
不過內戰緊係大叻定Mini
Mario 係重點就大家都知，問題係除咗炒冷飯合集外會唔會有驚喜

老實講
今日都仲未有可靠消息，真係唔好期望咁高
按照過往慣例，無論係大叻定mini都總會有消息人士透到風
再加上已經差唔多咗半年，老任想有noise無可能唔事前煲一煲

而家果班所謂leakers根本完全係捕風捉影

20/21 Direct 99.98% confirmed

古川新手法
唔再宣傳
直接shadow drop

我就話唔會有
登死你地

睇game
最好都係去返嗰區買

可能係20/21公佈過兩日有大叻

有無轉過區?

最近成日出現錯誤，可以點搞

前幾日先買完嚟

我都係。

Call港任維修

迪達拉?

等得好辛苦，點解唔可以今日出

叫我聽日點返工呀

記得上次個mini係出左都唔知過左幾日先見到

各位任豚幫下手啦

就只差黑白棋! 咩棋都捉得贏佢，係黑白棋最難! 點解既???!

因為CPU會發爛渣

rune factory 5仲寫住2020年發售
真係唔會delay咩

到底有冇大叻

靜英英咁wo

想問下 我隻joycon插落主機用無事 但抆出黎就連唔到
禁joycon粒黑色制會有燈閃 係咩問題
有無得自己整 過左保養

Me too!!

開始傳出有關Smash 的消息
1. 今次大叻無Smash
2. Geno

次次都講geno架啦
如果冇smash又有得睇鬼佬暴動

90

乜春都無

90 what

有冇人比呢個嚇一嚇

mins

Nintendo Direct Mini 2020.07.20
香港時間晚上10點
介紹Nintendo Switch新作

Link
(英文)

Nintendo Direct Mini 2020.07.20
香港時間晚上10點
介紹Nintendo Switch新作 (集中三廠, 多數為情報更新)
時長10分鐘

not 10 mins?

又mini

wiiu果個配埋bgm恐怖d

倒數90 mins

谷左咁耐先得個10mins既大叻mini

mini仲要"We'll share a few updates on a small group of previously-announced #NintendoSwitch games."
即係無野睇

上次個mini一d都唔mini

你都識話係上次啦,如果今次係上次,咁上次就唔係上次啦

首先10分鐘用1-2分鐘講下紙馬發售中

十分鍾
Mini
Partner Showcase
a small group of previously-announced

終極撚任豚大會

俾返個正常迷你大叻你哋都咁多聲氣，唔要罷就

rf5 同 smt 應該會有其中一個
冇嘅話任記等執

NMH3
Bayo3
RF5
SMT5
BD2

嗱,公平D,佢話3廠only,
咁應該咁:
0:00-1:00: 開場白
1:01-2:00: crysis remaster
2:01-3:00: 真女5仲整緊
3:01-4:00: 伊蘇IX
4:01-5:00: overwatch 2
5:01-6:00: BD2
6:01-7:00: NMH3
7:01-8:00: Kingdom Hearts: Melody of Memory
8:01-9:00: RF5
9:01-9:30: lineup
9:31-10:00: 完場9up

Game Freak唔係Nintendo
PKM DLC

講9分鐘騰訊再公佈下次本家大叻

你係咪漏咗爆丸

再1-2分鐘講大亂鬥

唔知堅定流!!

上次爆丸都講廿分鐘

10:01-10:30: one more thing (3d mario collection + 3d world deluxe)

樹屋狗屎垃圾都講勁耐

講撚起上次pkm direct出既係騰訊就火滾

用9分半回顧舊game
最後半分鐘宣佈執柒

最好笑係分兩個禮拜講

放響lineup

諗多左啦,3rd party only

流料.......

任天堂返工的阿叔咁同我講, 我當然信佢

冇期望就唔會有失望

大家仲未學乖咩

真女神轉生5

真女5同bayo3是但一隻今晚有show-up就當任豚嬴

今次分兩個禮拜講本家我唔驅

RF5

想問下ring fit 宜家大約係咩價錢?諗住係黃金果邊買

希望最後整個Xenoblade 3 既logo，咁佢前面10分鐘播乜都冇所謂

前排都要八百幾，而家應該又上返九字頭

3廠only呀

當 Monolith Soft 係三廠睇啦！

你就想,一早做左老任子公司

希望有kh音驚

放咗工終於可以上水

究竟第三方會有咩大作

One more thing 會唔會係Smash 連著嗰壓軸作品

大家都諗得咁美好做咩啫

陣間又係騰訊出黎真係打柒爆撚鳩佢

可能最後會同你講
我哋下星期又有Direct
記得準時睇

10分鐘嘅teaser

唔計game 大叻同mini
上一次大叻係上年9月

係囉，講明後續消息
同埋FF本家嘢one more thing真係唔好啦，個大叻講明係三廠就一定無本家作

我驚佢係咁咋

0:00-4:59: NS GBA模擬器
5:00-9:50: NS NDS模擬器
9:51-10:00: Paper Mario會有DLC

都話三廠囉，係都MD模擬器，GG模擬器，NG模擬器，DC模擬器

1. fairy tail
2. 足球小將
3. 閃軌4
4. 伊蘇9
5. doom eternal switch版
6. cyrsis remastered
7. world war z
8.原神
9.爆丸
10. 零

各佔1分鐘，呢個lineup正唔正

等睇10分鐘詳盡介紹年度大作爆丸

漏咗PS同XBox

零，邊有可能，可能龍珠冷飯

英日陣容應該唔一樣
大家記得睇哂

仲未有Link既

因係唔係直播

零當半個自家

應該同上次一樣掉條片出嚟就算
突然冇晒期望

Last 1 min

仲好啦，反正佢都係錄嘅，唔用YouTube 嗰on9 首播功能

瘋狂f5緊

Nintendo Direct Mini 2020.07.20
介紹Nintendo Switch新作 (集中三廠, 多數為情報更新)

英文

日文

8分鐘

嘩屌

真・女神転生Ⅴ

萊紗鍊金2

SMTV

AHHHHHHH

短到

but hey... SMT 5

SMTIII HD remaster

真女神5睇到射咗

真女神3 脫索

真女神系列派晒俾老任 人修羅

2020年嘅rf5呢

大腿2

利申：未玩過1

本身見到3 re 真係笑左 好彩之後仲有

可能PS5同步

短係短d不過

真3真5，今次當你贏

有3仲開心過5

今日 節奏Zelda DLC PART1
9月18日 WWE 2K Battlegrounds
10月尾前 節奏Zelda DLC PART2/3
10月29日 真女神転生3 HD
11月12日 天穗種稻姬
11月19日 桃太郎電鐵 ～昭和 平成 令和也是基本款！～
冬 萊莎的鍊金工房 2
2021年 真女神転生5
? Rogue Company

大叻都唔記得睇
脫了

隻日版ori好似幾好

隻WWE 係Q 版,反而想玩, D 招仲誇張

Ultraman 的感覺

求救
我條女本身個ac有online
尋日佢去咗佢fd屋企一齊打switch
佢起佢fd部switch 度唔小心
用咗佢fd 個ac黎連動自己個ac
依家佢fd個ac唔見咗

請問係咪解除連動都無得救？

真五

『真・女神転生III NOCTURNE HD REMASTER』
2020年10月29日、PlayStation®4＆Nintendo Switch™で発売。

「真・女神転生Ⅴ」
2021年 Nintendo Switch™にて、全世界同時発売

真v 個男主女人樣咁

真女神V

日版條片先講5之後先講3既

大髀煉金2

唔記得睇直播

唔係直播黎，我跳住黎睇好快睇完

唔睇好過睇,都唔知係米流野.
完全無料!!
一定給人鬧到PK.

第1集覺得普通 係啲女角整得好
要睇第2集有乜新野

如果真女祌3有中文就正囉~~~當年睇唔明

係唔係得我另類，想玩桃太郎電鐵

美版diect好L垃圾
10分鐘都冇

一開頭就移到尾劇透左自己

美版direct

美版得8分鐘超伏，日版嗰隻講咗好耐嘅米game其實都吸引

我覺得戰鬥幾好玩，可能我好呢味

最怕佢又變返真4特攝樣

我都想 但得日文睇唔明

感覺任天堂手上仲有牌
不過應該等Xbox同PS5打哂佢哋d牌之後再出

個隻種米姖以為已經出左添 耐到

又要課金

但係SEGA發行....即係日版冇中文啦(若果有的話)

未玩過真女神 有d興趣
但係積咗好多RPG未玩

係
仲要中文版會遲啲出

都未show 本家game

大脾工房老任偷跑
人地本身29號先出Trailer

咪係，年尾一隻本家大作都冇，我唔信LO

姐係英文版direct講一樣 2021 春?

個隻天穂都好似遲左成年 希望好玩

種米Simulator

我見到佢有online play 好開心

應該la

最期待呢隻

唔一定
P5R 日本出先
港版 韓版遲幾個月
最後先歐美版

P5S 日本出先
港版 韓版一樣遲幾個月
歐美版連提都冇提過

佢第一次公佈個陣好期待 但宜家等等下反而cool down左我自己

我估佢有d mario game想同個樂園一齊出
但個樂園delay左所以d game都一齊delay

呢幕嚇到我

其實就咁睇，重點驚都對路嘅

1. 天穗，認真睇覺得畫風幾正，2D動作+種米模擬
2. 大腿2，無咩好講，人設好正，不過唔多睇好，開發期得一年，太短
3. 桃電，一定無中文，pass
4. SMTV，比想像中正，唔知可唔可以同P5分庭抗禮

利申：SMTV必買，天穗再睇定啲先，大腿2+桃電pass

真女神V竟然全球同步發售

但7月paper mario之後
8月 9月又無.....
除非近期又有本家direct
9月 10月先有希望

點解我會諗到大亂鬥

我就係同你一樣

幾時先有botw2消息

所以咪拖到2021年
畀日版2020出先得唔得

9 月 13 日就 35 周年，到而家都仲唔出合集消息……

可能係mario 合集
想玩番 galaxy

冇存在過點出

根據系列經驗起馬2021年尾再宣佈延到2022年

繁中版同日出

36k
34k

正

要訂限定了

嘩屌正
要訂限定了

我唔信只係得Mario 一張牌
任豚本家應該仲有一隻IP+ 現有IP續作+ Mario 打年尾戰先岩

三廠方面：
SEGA: 傳聞中的Sonic, 新櫻
Atlus: P5S2, P5R
KT: 500萬IP唔知有冇任豚份
笨大：機戰

其他廠感覺無咩希望

大叻好睇在佢一氣呵成滿足你所有願望
依加斬開個氣氛哂差好多，食完正既頭盤同你講冇主菜咁

真女神V 中文Trailer

所以真係唔撚明老任做乜7

重點而家唔係信唔信得Mario 一張牌
係連呢張牌到底存唔存在都未知

古川冇料

中文限定冇夜燈得件濕9衫

其實都係一個決定，佢到底明唔明啲玩家想要咩
依加條片陷返落一個正常既大叻裡面完全冇問題
講多一兩隻本家加一兩個dlc，再搵紙馬發售影片攝下時間已經廿幾分鐘啦
啲鬼佬都唔使咁嬲

我估佢8月或下星期就會一個差唔多短既本家大叻，但咁其實一啲都唔爽

我估本身唔諗住開ND,係3廠想出先整

只可以講美版direct真係好伏，而且今年冇一個game發佈會係正常過，6月嗰個自稱取代e3嘅summer game show廢到呢

我都係咁話

六月個幾個+動森+e個+Paper Mario其實都夠砌一個正常大叻

隻真女神3 HD應該係3C黎,最後有葛葉嘅

所以美版正負皮1:1
日版好好多9:1

smtV連gameplay畫面都冇
十成delay

Nintendo Direct Mini 2020.07.20
介紹Nintendo Switch新作 (集中三廠, 多數為情報更新)

英文

日文

整合
今日 Rogue Company [eShop]
今日 節奏Zelda DLC PART1
9月18日 WWE 2K Battlegrounds
10月尾前 節奏Zelda DLC PART2/3
10月29日 真女神転生3 HD [中文]
11月12日 天穗種稻姬
11月19日 桃太郎電鐵 ～昭和 平成 令和也是基本款！～
冬 萊莎的鍊金工房 2 [中文]
2021年 真女神転生5 [中文]

冇乜研究
DDS同P系列腳本係咪基本上唔同人
見P5爆炸淆淆地

隻耕田game畫面好正

點解係問DDS唔係真女神嘅？

以為DDS係真女自膠

早過日版出
唔擺落美版Direct
神級marketing

如果唔係大作既日系game
美版大叻好似成日都會自動忽略
啲鬼佬個個都問why

唔預歐美有人買

似係呢個原因

DDS出完兩集就收左皮...其實都好好玩

又諗起地母之晚餐...

唔宣傳 玩家都唔知
啲留言好多都話玩法畫面都好正
點解唔放落大叻

galgame都有鬼佬買

比起果隻一街都係既食雞遊戲
我諗啲鬼佬見到呢隻應該開心啲

天穗種稻姬 幾正 delay咁耐都要11月出

啲人見日版話得10分鐘已經心鳩淡
美版出來得8分鐘

又咁樣
支那病毒搞到度度都要Home office
出game進度一定慢左好多既

MH巴

真女神同P系列係兩個team嚟，故事上真女神就係人性道德倫理宗教之類，p系列就講人心多啲，所以真女神劇情黑暗好多，邪教殺人食人呢啲就好基本。

連YHVH都有得打你就知點解真女神咗小眾

隻Rogue Company
睇畫面好似幾勁
仲要60fps

睇咗日版mini先跳住嚟睇美版mini

日版係大約十分鐘>12分鐘
流程係：米game > 萊莎2 > 節奏DLC > 桃鐵 > [新game跑馬燈] > [壓軸]（真女5 > 真女3HD）
有新game跑馬燈、有話題game續作(萊莎)、有情懷game續報(桃鐵)，有壓軸之中嘅one more thing
除咗無一廠game同埋真係短咗少少之外冇乜嘢可以抱怨

美版係大約十分鐘>8分鐘
流程係：節奏DLC > 槍game > 2K格鬥 > [壓軸]（真女3HD > 真女5）
冇新game跑馬燈、成個mini得五隻Game（節奏DLC、槍game、2K、真女3HD、真女5）、one last thing先講3HD再講5
咁真係難怪負評率咁高

SMTV會唔會接SMTIII
III好似係路西法佈局反創世
V就由路西法創世？

玩完P5R再玩NS版P5S
NS個畫面未必出到P5R

雖然未必會買⋯

痴撚線真女神3FHD限定秒哂...

T H I C C

好想比佢夾

switch大電
新機同二手分別幾錢左右
同lite重量會唔會差得遠，一沉迷就會拎足全日

我見carousell啲動森特別版好似包好多野
$3000左右又抵唔抵屌

thanks

天穗種稻姬 有齊PS4 / NS / PC
有興趣既 會買咩版本?

有冇人有玩瑪利奧摺紙國王
想知評價同感想 諗緊買唔買好

overcooked新作

想問switch 岀既Biohazard 同鬼武者玩得過？

操作會不會怪/畫面起格？

New SplatFes

two bonus #Splatoon2 #Splatfests will be arriving before the end of March 2021!

有雞先定有蛋先

故事兒童向，戰鬥拆拼圖要用腦，
不過摺紙畫風夠特色。

但搵奇諾比奧方面對有強迫症既人黎講會好痛苦

有冇玩過伊蘇8巴絲可以評價下

幾好玩 個人覺得淨係欣賞下d場景設計都值
打小怪作業感有d重 不過後期有部份可以秒殺
Boss戰好有特色 設計都幾有驚喜

多謝兩位巴打分享

淨係啱啱過左新手村 都覺得啲場景好正

之前買咗2張券一張換咗動森
另一張唔見咗
有無人知係邊度搵返
唔該

想用日區ac買兩張優惠卷
買動森同薩爾達係咪會變日文 定可以改做中文
如果買其他game又有無得轉中文？

諗清楚你喺邊區買，同埋你而家喺邊區

你喺日區以上兩隻遊戲版面搵「対応言語」睇吓有冇中国語（繁体字），有就買完開遊戲佢會跟你機語言顯示

（呢兩隻係有繁中）

Rocket League going free-to-play.

今期eshop jp 好正，多左啲大game特價，
有大腿煉金，牧場物語，戰場女武神，
仲有fitness boxing我上次錯過左終於可以買返
eshop us都有堆lego game特價，
eshop hk真係on撚99

有冇人有玩Mario紙片
打到第5條水管 發現有提起沙漠場救嗰個古代人比奧原來係賊
睇返原來沙漠場係遺跡打完大佬之後都未揾到國王 個宮殿改建既酒店仲係奇奇怪怪 日光日白都開燈
揾左好耐都唔知應該點過呢度

《天穗之咲稻姬》對應繁體中文，預定 2020 年 11 月 12 日發售。

想買隻九龍 但真係好貴

智慧行動裝置專用應用程式《動物森友會 口袋露營廣場》，自7月29日起就可以用繁體中文來遊玩。

down左陣就冇玩

有正傳邊個仲理奶粉作

唔知信和仲有冇賣3ds隻真女神DEEP STRANGE JOURNEY

大電

老任8月冇驚？

係，已經宣佈執柒

去熱線望下,不過唔好期望太高

《Fate / EXTRA》重製

thx

幾時話過你有份

冇理由冇既

2020年7月27日（一）11:00 ～ 8月2日（日）17:59

大家有冇咩multiplayer game 推薦
有得online同人玩嗰d

日eshop 深世海有折喎

一邊JOYCON 郁一下會郁左好多下 好頻密下
試過用部機入面既校正 三角形變色果到佢返唔到轉頭...
部機買左幾個月渣..想問是咪壞左了

呢隻好玩
係Apple Arcade爆咗

平時打rank戰都仲好快配到人玩

如果想玩奧運Game，Mario定另外個隻Official Game會好玩啲?

Crysis Remastered on Switch: The Digital Foundry Tech Review

港版ESHOP出左好多特價

我見200尾都屌得過嘅

信和地庫有，好似300尾

有特價？

想問下有冇人知,SWITCH上面係咪有隻應該MINI GAME黎
似以前FLASH GAME個陣,要將個畫面𠝹開,去到XX%咁樣就會贏
中間會有D野係到郁黎郁去,你𠝹個陣掂到佢地就會輸
個種,但係單人既

gameboy個隻就玩過

唔知係我睇錯定咩，上次行過荃豐好似見到呢個價，雖然可能係認錯romancing saga個盒

你咁講，對細個時Sega同PS1時代有印象玩過

以前FLASH GAME流行個陣好記得有D背景係女女,愈𠝹就睇愈多

呢類玩法之前係街見人SWITCH到有玩,但自己搵極都搵唔到,亦都唔知應該點搵呢類玩法

港區
Sonic Mania 29蚊
Shut up and take my money

新買機想請教
carousel 上面賣幾十蚊game 比 acc 你download個d
會唔會搞到bam account? 我見仲有幾十蚊nos 一年賣

我睇post 話 nos family 夾如果其中有人改機會bam acc
如果真係咁唔好彩夾到個人改機bam acc

係bam 你一個acc 定部switch 所有acc 同買左既game都會玩唔到

冇事架買啦 你見佢carousell 咁多like就實穩陣啦
D遊戲代理同任天堂危言聳聽陰謀論 想你買實體之嘛
共享經濟有咩問題 又環保
支持你買平game 打擊d食深既實體game

俾機會你再用下常識諗下

再上網睇 原來bam 會玩唔到動森
淨買單機game 會唔會穩陣d
同埋想搵人夾nos 邊到多人

諗下點解咁平 都唔見個個狗衝
仲繼續買實體/數位正價game

仲要問 咁你就去買算啦

一定係因為個賣家想幫人所以賣咁平

搞手依排賺夠,想比下人賺
game界brian

所以係香港做呃人既行業真係唔怕搵唔到食 無論七老八十定十八廿二都會有人中伏

乞衣心態
香港人本性

打手都係想搞個和

賣$300-400 其實係搵笨柒, 幾草佢地都有賺

有時可能同fd玩/輕鬆下
Mario party /odyssey /奥運
邊隻比較推薦

🖐️☝️大全

kill la kill特價1038yen

冇玩過奥運
兩個人玩嘅話mario party>odyssey
odyssey 個雙人模式有d廢

左右兩隻joycons震動把聲聽落唔同係咪正常
玩ac4嗰陣左邊個隻會震得勁過右邊個隻好多

上年買 玩咗少少 唔好玩

如果online有咩game推薦
除左動森同漆彈

同埋係咪都要2邊買帶
thanks

用港任eshop
話信用卡無法使用 請使用所居住國家發行的信用卡係點解

如果係啱啱轉區
要重新入過credit card info

Mario Kart 8 Deluxe
Super Mario Maker 2
Super Smash Bros. Ultimate

想問下隻超級猴子球好唔好玩，見特價79蚊有d興趣

有冇人記得3DS eshop down 緊game果陣,合埋部機仲識唔識繼續down

識

應該可以

有體驗版，可以試左先

暈撚到仆街

thanks
除左休閒類/splatoon
有冇咩game可以online連機玩
mmorpg/探險之類

minecraft dungeon

睇落個玩法幾岩
不過畫面唔係人人接受到

今晚有X盒睇

差d唔記得咗
聽朝連登又有大戰睇

what could this mean👀👀👀👀

仲有成粒鐘

pre-show live now
to feature some new announcements

買咗九龍妖魔學園紀，玩咗一陣
致敬咗好多嘢
雖然啲過場好似幻燈片但係比想像中好

DQXIS

S = XBOX Series X

coming to GAMEPASS

coming to Windows 10 as well

&PS4
&STEAM

慘，switch買咗仲未玩

脫

新嗰隻摺紙同odyssey 有冇得比

完全唔同類型遊戲來喎

邊洗聽朝，一陣就開拖啦

比老任獨佔咁耐，比足面啦

有無人買左隻觸手game 有無咩感想
諗緊買唔買

SQEX新工作室新作 BALAN WONDERWORLD

Nintendo Switch, PlayStation 4, PlayStation 5, Xbox One, Xbox Series X and Steam

2021春

真?

真

正 可以買多次
希望steam版有中文
原版冇

隻pso2畫面一望以為xenoblade x

SE
任豚都有得玩balan wonderworld

估唔到.....睇TRAILER 硬係覺得NS 推唔甩，SE估唔到今次有留俾任豚

個畫面好膠

SE 點都好過笨大，笨大成日留返啲冷飯菜汁俾我地

PSO2: New Genesis
2021

(cloud streaming ver. for Switch)

舊pso2連psv都行到真係唔明點解switch要用cloud版

懶得port

Nintendo Switch Sales Top 60 Million Units Sold Worldwide

VG chart 不了

有冇人試過用projector玩switch
youtube見到，唔知屋企玩可唔可行

同駁mon差唔多
你駁到落projector就得
以前係公司試過

覺得效果點

有咩點
咪好撚大個screen

如果你玩4-8個人嘅game又有觀眾果啲咪幾好
大啲個screen可以多啲人一齊睇 唔洗坐埋勁迫咁
但你玩畫面靚果啲game或者你間房太細嘅你都係駁返電視
一陣睇到你眼壞/頸斷

以前係學校試好撚爽

老任好黃架
條低褲黃到金

好似有人用w40大法

想問下 Ring Fit Adventure 係咪冇分水貨行貨? 我見到網上有分, 但岩岩搵左間買 網上寫行貨 佢話其實冇分 因為都冇保養

advance wars 仲未有消息

而家仲有咩方法去美服買Game？
有無邊間舖頭仲可以買美服Gift Card
手上啲卡好似俾人Ban晒

無保養所以無分別
安心去日森買水貨

上網買點數卡，有人話ban 機，其實買平價game key 有機會ban 。點數卡不會的。

平價點數卡都唔會？

你Google 下

thanks

那去某寶購買遊戲下載碼和充值卡呢？這個會有安全隱患嗎？舉個栗子~某寶用盜來的黑卡在可以購買遊戲下載碼的地方（如亞馬遜等等）購買遊戲，然後再把這些下載碼轉賣給你，這裡面的流程里，多了個亞馬遜的帳號，而當任天堂得知是在亞馬遜帳號購買之後，最多只會聯合亞馬遜把這個帳號給封了，而這個下載碼流傳到哪裡，就不得而知了，老任也懶的繼續追查。充值卡同理，而且充值卡在未開封前是有一定封閉性的，就算是亞馬遜賣出的時候都不知道充值卡卡號是多少，這就更不可能查得到了。

有冇credits睇到係邊班人譯嘅?
搵英文credits得 NOA 同 NOE localization

完全就係黃絲同藍絲講野嘅分別

屌那星 今日連續2單localization出事
真女神III 冇左葛葉雷道同業斗
Paper Mario冇左人權同自由

前者我大不了玩返日版
後者真係永不錄用，減到幾平都唔撚買

其實責任未必全部係任天堂
而係個翻譯公司
上次51個配音事件都係間野陰咗任天堂

任天堂係品質控制方面其實可以做多啲野

老老實實，點解咁耐都無人舉報P5，Watch dogs etc

完全無拉打感覺

有冇人知喺hk eshop買咗隻game，有冇任何方法可以退到？退點數我都ok

班前輩唔搵返原演員嚟配吔屎啦笨大

真女神3唔識日文只能硬食
但會買日限唔買行

日限炒到上25000羊/50000羊(有日森店特)

官方TWITTER仲講話貨已經出哂唔再補...

平成令和玩具人
永遠做唔返正義の系譜個Feel

咁只買普通版 當儲少套限定

美國gift card係咪淨係可以入返美國ac?

有無方法係Canada/South Africa eshop買game?

11pm(?)

香港ESHOP是咪冇Carrion買?

有任豚份就好

無

12pm

上左reddit

唔解釋清楚啲嘅佢哋會覺得係clickbait title

精神續作
我in呀

27/28號開始 Kickstarter
Stretch Goal有Switch + 中文，我就in

各版本translation

笑佢封面倒吊？

『幻想水滸伝』元スタッフが集結した新しいJRPG、『百英雄伝』（海外タイトル『Eiyuden Chronicle』）の開発が発表

7/27 Kickstarter

屌幻水買硬

真27紋章係咪唔會再出

好似幾正

多啦牧場有update

成功用美國paypal去canada買左game

不過都係有D驚比佢封ac

唔會

仲有一張卷未用
老任大叻未

賣動森同ringfit已經賺夠
d games留返下個財政年度

我都有一張仲有幾日過期，唯有換異界2

正確選擇

其實都想玩好耐，只係等到最後睇下有無game再吸引d點知無大叻

有冇人有買遊戲大全51
知唔知宜家仲多唔多人連機玩

多

你又唔係用黑卡，點會比人ban

基本上無咩game需要等好耐
我玩最多係五子棋

港區買完NSO，係咪即使購買者唔轉區

其他日區成員都可以買2本でお得券？

8，9月暫時無咩驚想買
可能開XenoDE二週算啦

最想玩的三隻Botw2，SMTV，百英雄傳起碼都要21先開始有得玩

我月尾有3隻百合avg玩，仲要3隻入面2隻冇中文

人地PS5又有大叻喇
任豚呢

又有咩？

好似8月
不過個人唔太大期望

六、七月發表的驚，我自己有興趣嘅只係：
1. 百英雄傳
2. Fable

下個月可能加多隻Batman

有人收到KICKSTARTER 版 wonderful 101 未?
SHIP左成廿日都未到

SJWSJW同SJW

三叔EVO+

確認七月唔會再有大叻
可以安心等八月再叫春

joycon蘑菇比隻狗咬爛左 有無人試過換過粒膠

想問下ching有中文嗰隻叫咩

seabed，playasia有得訂中文，但係7月出貨到而家都未有消息幾時出

咁好似買steam版好過但係喺switch玩avg好似好爽

上網查中文版得playasia嘅NS有中文，所以嗰陣訂咗中文限定，原本寫6月出貨㗎之後變咗7月，去福榮playasia間舖問都冇用

octopath traveler隻smartphone版係咪唔講就唔存在喇

暫時重係今年預定

27號都未有動車更新,仲遲過上兩次,辣殺

『モンスターファーム２』Nintendo Switch／iOS／Androidで配信！

Stand by me多啦A夢2

結婚篇

出木杉好柒

冇林保全把聲

啱啱係FB見到呢粒花生

down 左寵拳，原來都幾好玩，玩到停唔到

KT財報中未來的作品

請各位任豚注意
有傳仲有一個中途站，就會到真正大叻

按時間計算
八月頭/中出多個Mini
咁八月尾/ 九月頭就係真正大叻

到時PS5都上哂頭版
冇人理你Switch喇

有冇醬油?
唔見有人講喎

之前買左遊戲卷
淨係換左一隻驚
想問下邊到撳可以用埋淨低哥張卷佢？
搵唔到個選項

得NS嗰隻係乙女game嚟㗎

點解隻Deadly Premonition2咁貴

叫任豚點支持

好彩比錢前一刻睇到
不過好鐘意個Game Art

咪係延續緊現況
呢隻冇pc焗買ps4版，或者將來xbsx先買

入e shop,
Nintendo switch online，大約中間位置有劵9980 yen
Click 入去睇，描述位置有 game 一覽
Click 入搵game,有劵持有情況
購入找數個step好似有一格係用劵換

去鴨記搵電子接點清潔劑

搵到啦唔該哂

佢個意思到底係好快會出新機定係如果老任有新機先整落去

如果老任有新機先整落去

佢地心知SWITCH只可以養老任自己,第3廠食樹皮

講緊downgrade同code rewrite要額外成本,依D back project唔夠資源做

28/7了,動轟仲未有update news

個pro制右邊joystick係咁向下飄，拆咗出嚟吹完又噴完wd40都係一樣飄

有冇人玩NS文明6係唔會跳game的?

睇佢d字眼應該唔想上Switch
假設現在是Switch life cycle 的一半
Switch 最少去到2023

傳說中嘅switch 2你真係問古川先知
仲要出switch 2先開始研究port

咁叫任豚點貨金
真係有Switch 2時買Retail 都得啦

終於有得back up個島

好撚正咁喎 不過下次要到Halloween先再有新野了

7月30日早上9點 夏日更新Part 2 (ver 1.4.0)

更新內容

1. 花火大會 可放自製煙花

2. 神婆夢遊 上載自己個島俾人參觀

3. 新items "牛郎織女の日" / "花火大會"

4. Save Data Online回復功能(sort of..) 7月30日開放

下次更新: 秋季(萬聖節活動...等)

諗定整文宣煙花

我想衫舖落Marking邊件買過
打開衣櫃見有好多重複

我10月31號前可以換多隻Game, 老任究竟會唔會仲有本家既作品係10月尾前出呢?
無既話要諗下換咩Game 好 耀西的手工世界或者Mario Maker 岩唔岩兩個人玩?

個樣好恐怖

第一眼以為出switch版

法務部會唔會出手
有少少興趣

gameboy個patent好似已經expire左

Game Festa呃人

Level5 switch同3ds game又特價

想入部switch 諗緊入呢幾隻好冇
Mario Kart 8 deluxe
Mario Olympics
Overcooked
Moving out
呢幾隻推唔推
仲諗緊要唔要two point hospital

只係試過兩三次

我係向上飄

舊Post爆咗，開咗個新嘅
[Switch / PS4 / XBox] 黃藍黑Game舖大集合 (2)

D 公仔好核突, 簡簡單單2D 咪算囉

請問switch有無槍game
類似當年the house of the dead既玩法
即係故事模式，自動行到某啲位置停低打喪屍/怪？

唔好意思
我想問依家邊度仲會有動森版既機連遊戲架？

有無人買左 魔導少年 , 好無玩

唔會無，又唔係限量
爭在幾錢啫

好啦 唔該🙏🏻

呢隻而家賣緊幾銀？有冇分中文英文版？

想放負

有冇任豚想移民

me了

呢D街機類既槍game都唔知幾多年無出了

呢類game VR就有好多

Labo VR 槍game唔知算唔算

之前有傳house of the dead會移植落switch,但好似冇咗下文

長青

日區都唔平，好多時港區仲平過日區

Eshop可以，Store一路都唔得

有無巴打有買到Rogue Company, 好唔好玩？

生化危機某幾隻有加體感

日本朋友

有冇入setting再cal一次
我joy-con噴完再cal先冇事

呢部野似爛尾多， 伏味勁濃

呢隻有興趣喎 最鐘意呢類

唔買齊lego 啲extensions?

下個月出糧再買

等free

Lego store定街鋪買？

Lego store

光榮係咪掛住搞萊莎 隻妖尾連啲模組都未整好
癲過gf

咁多位巴打
除咗overcooked, 仲有冇咩二人合作game推介

睇波都見到pokemon

睇下No Heroes Here啱唔啱玩?日本eshop做緊特價

老任已死

睇吓呢度有靜過太空就知

萊莎的modelling 都唔見得好好

最近又無驚又無大叻
真係無野好講

唯一可能可以講嘅咪符5係Marvelous的財報目標依然係2020

switch已死，8月冇驚玩

唔使cloud save，直接轉移acc就得

兩部機可以過面對面過save資料
唔洗用cloud backup

Nintendo Switch Summer Sale 2020

唔吸引

下半年都冇game玩

xb2減完都成6千yen

XB2數位用卷買最好

柒彈餅帶壞左

老任就嚟summer sale

見7折

邊有咁易壞㗎，多數都只係接觸不良

借過比人 三年貨仔唔個點擺 似花左定霉左

試下用古老既吹氣術睇下得唔得

又含又吹都唔得港任又應該無保養

用啲isopropyl alcohol抺下

得左 救得返人間有愛

無玩兩年唔q記得點玩

No more hero 初版上Switch
3都應該就快出

可以擺係#1

source

台灣申請左評級

勇者鬥惡龍日shop做緊¥5000算唔算抵屌

同埋有無中文

Eshop 入隻game個page
拉到最底 有支援語言睇

下個MINI應該係No More Heroes HD+ No More Heroes 3+兩隻驚

岩岩睇左No More Heroes 的gameplay, 唔係太岩我

姐係有

paper mario啲水同埋隻水神獸啲水招整得好靚
靚過pkm好多

巴打你終於甩p

大乱闘スマッシュブラザーズ

無料更新データ（Ver. 8.1）を配信しました。
新ステージとして「小戦場」が追加！
さらに「戦場」「終点」などでの対戦時、全ての楽曲が選択可能に。詳しくはこちら。

8月10日（月・祝）12:00 ～ 8月16日（日）18:00

Pokemon stadium 2 翻版

《妖怪捉迷藏(OBAKEIDORO!)》即將於香港發布，同時舉辦「試玩同樂會」！
可玩《妖怪捉迷藏(OBAKEIDORO!)》完整版的「試玩同樂會」活動。
活動期間：8月10日（一）12:00 ～ 8月16日（日）18:00

仲有冇後續

USJ

無，Game Festa當無事咁繼續出Post

個藍牙發射器好似唔錯

2020年12月25日（金）公開 「劇場版ポケットモンスター ココ」

任豚今年無哂盼望

感覺Sega開始發力支持任豚

今個月有大叻
agree
on9

on9!

個個玩緊exvs邊會care你部電子垃圾

pikmin3

wa

Set-off for the lush planet PNF-404 when Pikmin 3 Deluxe lands on October 30! This new version for Nintendo Switch features multiple difficulty modes, new side-story missions featuring Olimar and Louie, and all the DLC from the original release.

居然唔講傳聞9月隻game先

任豚們滿足未

屌咩 又重製？

屌你咁突然

今次有中文版

點等呀

但幾個鐘就玩完

Wiiu仲有咩game未有switch版

同埋e家已經release 左：
1. 天穗
2. 萊莎2
3. SMT3 HD
4. SMT5
5. Pikmin Deluxe

BD2同NMH3又一早公開左

咁除咗Botw2仲有冇Game Changer級數的驚未release 呀（可以諗到的只係Chrono Trigger Re，Switch 獨佔）

Xenoblade X
零～濡鴉之巫女～

star fox zero

好想風之棒HD出多次落switch

好想玩零

Sunshine

自
3d world 先啱

屌係咪on9呀pikmin都求其放條片出嚟就算
係咪以後都唔打算正經咁宣傳

邊隻？

仲諗住3集出哂

巴打們想問mario maker 2玩下載關卡是咪要有會員?

同模擬器有咩分別

水喉佬

開學邊有時間玩

仲諗住出4

唔知買唔買好.....新增內容到底有幾多

Yes

型囉

唔該巴打

好想佢出4

只係玩過2, 所以佢出3我都OK, 但想一次過玩哂1-3

我只係玩過3
但3玩到搵齊晒所有pikmin過關

Wiiu嗰陣自虐玩0死pikmin玩到爆機
今次應該求其玩就算

包晒收費dlc，再加返一代主角olimar嘅side mission
同埋徽章成就

真心咩 我覺得偏黑暗

有冇d配件係for手提mode既握把
玩慣手制有柄 手提mode真心唔舒服

想知呢隻驚係玩乜？

即時戰略

我之前都以為係模擬器，諗緊模擬器都可以宣傳咩
但原來部野真係插帶

gungho隻ninjala會唔會過唔到頭半年就收皮
一開波分region已經拆左唔少人走
mode得兩種
地圖又擠牙膏咁出
twitch直播長期兩位數

而家仲唔理爆ping wifi仔整lag全場
搞server合併充人數咁

『ライザのアトリエ2』発売日が12月3日に決定！

動森2240萬

孖車2674萬
大亂鬥1990萬
BOTW 1860萬
劍盾 1822萬

Xenoblade 132萬

五一遊戲大全 103萬

(截至6月30日之銷量)

Ring Fit >400萬

呢個年代仲邊度買倒帶

中古唔難搵

其實真定假，好似唔見有hands on片

我D GB GBA帶仲喺度

無啦，賣得太好
十月Pikmin
十一月/十二月 3DMario 合集

今年好可能冷飯年

細個只可以喺文具舖買老翻咋

仲要唔知係老番
係高登有人講先知

以前文具舖d 60in1

200in1
跟住勁多重複

每關拆開當十幾隻遊戲

原來gc有出動森，以為ds先係第一集

最早係n64，gc嗰集都係攞佢嚟加強版

9月 pkm dlc again

State of play 好唔掂
暫時的次世代都無咩特別吸引到人

勁貴。。。
機已成千
每個轉插400
。。。
Switch 有時有snes neogeo 遊戲
我玩佢好過

（屌。。。neogeopocket隻 snk vs capcom 幾時出switch ）

買左部機比屋企人
但未買mon貼 見到Youtube話厚過頭會插唔到落去叉電
淘寶訂閃魔又要成星期先落到黎

香港邊到有閃魔買或推薦地方買mon貼？

任地獄會唔會割

Mario 3D World

Overcooked 係咪冇eshop版

一定有，我果隻係ESHOP特價時買的

因為香港eshop我search唔到

日本版啦

香港 eshop 大撚把 game 都冇啦

咁係咪要轉番acc做日本

開多個ACCOUNT啦...

想問如果我有二個account , online個月費係跟account定跟機？

跟ACCOUNT

咁咪要買三個online 連機。 唔買碟玩

你可以o係日account買game,香港account開game...

用有online個account玩咪得

有d game得美account先買到

買完用有online個 account玩咪得

唔得wor 佢話找唔到遊戲

Ninjala v2.0 更新內容

玩過demo, 好撚難控制

咩找不到遊戲，有無cap圖呀

你有online個acc係咪非常用主機呀

不能玩同找不到都分唔到?

Phil Spencer

想問續航版switch既底座係咪made in Vietnam?定係有可能部分係made in China

有冇人有玩lego harry potter 1-4同5-7
想問2p襟唔襟玩

■日本で最も売れたゲームトップ20
1位 GB『ポケットモンスター 赤・緑・青』 10,230,000本
2位 スイッチ『あつまれ どうぶつの森』 7,500,000本 ← New！
3位 GBC『ポケットモンスター 金・銀』 7,1710,000本
4位 FC『スーパーマリオブラザーズ』 6,810,000本
5位 DS『New スーパーマリオブラザーズ』 6,490,000本
6位 DS『ポケットモンスター ダイアモンド・パール』 5,850,000本
7位 3DS『とびだせ どうぶつの森』 5,800,000本
8位 DS『ポケットモンスター ブラック・ホワイト』 5,530,000本
9位 GBA『ポケットモンスター ルビー・サファイア』 5,400,000本
10位 DS『おいでよ どうぶつの森』 5,330,000本
11位 DS『もっと脳を鍛える大人のDSトレーニング』 5,100,000本
12位 PSP『モンスターハンターポータブル 3rd』 4,850,000本
13位 スイッチ『大乱闘スマッシュブラザーズ SPECIAL』 4,640,000本
14位 Wii『New スーパーマリオブラザーズ Wii』 4,630,000本
15位 3DS『ポケットモンスター X・Y』 4,600,000本
16位 スイッチ『ポケットモンスター ソード・シールド』 4,520,000本
17位 DS『ドラゴンクエストIX 星空の守り人』 4,400,000本
18位 PSP『モンスターハンターポータブル 2nd G』 4,250,000本
19位 GB『テトリス』 4,240,000本
20位 GB『スーパーマリオランド』 4,190,000本

想知有冇方法可以知道邊區邊隻game有特價?

google switch game price tracker

今日諗左陣
唔知有冇可能係Switch 到見到3D Kirby

會唔會同odyssey好似

係整到咁高質先好 上次個隻

春 Day N

新星同盟真係玩唔落

卡比對上最正嘅應該係機器人

啱啱先留意到原來做緊60%off
有點心思思，好懷念魔法世界

等左咁耐，原來只係返炒pikmin3 ， 第四集等到頸都長

8月中 ,大叻呢?
春

fairy tail係咪斷哂貨？

lego系列無大伏嘅, 不過玩法幾集都唔會大改變, 你當享受下lego樣嘅故事都唔錯

我有玩大部份lego starwars game, fans向係唔錯

想買FTL 廠隻into the breach 有咩方法買到?
勁耐無買過game, 想買隻非大作玩下都咁難
card 又ban paypal又ban 想買平區唔得都算
連amazon 買US gift card 都ban
HK/ Jpn eshop又無

Wfc
King zell又話10號有既

佢無講過喎

唔想要印度

印度基本上冇乜用
上次個印度又兌現左幾多個

又話係胡鬚佬40周年好多貨公布
史上最大騙局

其實最大搞應該係usj個個
但比武肺搞一搞影響應該幾大

依家得lego mario玩

3D Mario合集
3D World Deluxe

好似都係翻炒

隻限時驚捉伊因又幾好玩

諗住一機雙玩
屌佢老母 變左4個畫面
睇到好辛苦

咁on9 佢唔係覺得會同時4個人用1個mon玩呀

係
另外兩個係電腦黎
重要有一隻係鬼

無得set 做幾多人玩就幾多個畫面? 咁一機其實玩唔到

無 試過曬任何方法
無得好似無雙咁上下or karts咁左右
而係點都有4格 我當堂棄左game

半上帝視角捉伊恩

得一部機嘅話冇計
有多部機緊係用開房連線 一人一機舒服好多

Q1 profit 增四倍，唔洗出新game了，一季搵咗一年錢

我係古川
我都留彈藥打PS5+Xbox X/S好過
Botw2, Xeno 3, Metroid Prime4

第三方的差距真係比較大
除咗SMTV, Bayonetta 3 ，都唔見有咩重量級獨佔（甚至跨）
而一堆第三方已經衝左落次世代，更加唔會理任豚

所以其實今年食住動森炒冷飯都好合理

冇switch pro唔會夠打，銷量一定大減

錯，四季嘅利潤唔係平均嘅

擺明講緊笑

妖怪捉迷藏啲中文係咪google translate
輸係寫“失去”
end game係寫完成“于”

出pro 其實不如直接出2

出新色，但都係冇震動

玩到哈利year2，遇過兩次bug都卡住咗，要重新開過

出多部家用機玩4k，部switch就變家用機controller（wii u gamepad咁），拎出街就變低畫汁版或串流高清

Halo Infinite delayed to 2021

好多game係switch未出續作，大部分都係remake，未必要出2 take risk住

最大問題嘅係要照顧埋lite =機能提升唔到太大
咁上唔到嘅第三方依然上唔到
出嚟無咩意思

一直估2022-2023先出

Botw2 當2021出
要再出新的3D Zelda 最少去到2025

護航作大機會都係Mario Kart 9

botw2應該係跨世代咁出
佢gc-wii，wiiu-switch都係咁

如果下年/ 後年出到應該唔會跨世代

好多人誤會左，其實Lite性能同大電機係一模一樣，只係無左粒tv out chip

畫面比人屌得太勁?

咁癩

DLC「マニアクスパック」紹介PV ‐『真・女神転生III NOCTURNE HD REMASTER』

屌你 好彩有但丁DLC
如果唔係真係買唔落手

之前Gameker有集係同343 既一位員工傾過下
提到過往好多場景都係某啲位做特別加工既方式修修補補先靚，所以一到開放世界要全個環境靚既時候先唔識做，同佢哋仲要未掌握光源

想問宜家有冇正價機買 定係要食炒先得?

仲係炒價

套LEGO MARIO 真係逐件衫出，賺到盡

惨，xbox冇咗隻護航大作
可能驚好似the last of us 2咁

情況就好似Switch 出嘅時候冇BOTW護航咁
祝XSX好運

XSS + game pass 的combo 其實都可以吸引到一批低消費玩家

有冇人計過全套幾錢

有無人玩左方根膠捲？評價如何

Pokemon Go 強國譯名

走！

寶可夢 Quit!

Quit寶可夢囉

另外冇咁長嘅case裝佢出街用,想買都笠水

想要張同水壺
不過一定炒到好貴

去渋谷老任店
有得去嘅話
呢排仲加左個Xenoblade corner

港人實有辦法入倒貨吧
只係炒到幾錢

官方回覆之 1：《真‧女神轉生 III Nocturne HD Remaster》繁體中文版的遊戲內容是以《真‧女神轉生 III-NOCTURNE》為基準。

官方回覆之 2：繁體中文版基於社會觀感上的考量，將刪除日文版中會登場的「雷道」與「業斗」。

無玩過，雷道同業斗有咩問題 違反國安法?

大正時代裝束
其實係trigger韓國人
正體中文 姐係香港同台灣wfc
慘在中文同韓文係同一版 所以搞埋我地

xb

下星期再叫春啦

【公式】ASMR・波音 - ゼニガメといっしょ Squirtle's Day at the Beach

賣垃圾

含撚啦撐警gamker
死返入支那版steam啦

得4隻game特價都叫做summer sale

Animal Talking - Phil Spencer, Lisa Loeb, Dylan Sprouse (S02E08)

捉伊因 攞左隻哥德蘿莉，完全係破壞平衡 勁撚到癲

Retro Studios still staffing up for Metroid Prime 4.

疤

Switch 2護航作算啦

どうぶつの森コラボ

2025 switch收皮作

25太遲啦
24年基本上係換代的最後期限
新switch有MK9+MP4+可以支援Cyberpunk 2077的開局應該可以啦

日本eshop 是咪用唔到香港信用卡啦？

抵撚死

又話一年一zelda
今年嗰隻呢?
Remake都好吖

留返興祝下年Zelda 35週年

節奏Zelda 實體版連DLC

唔係上年㗎咩?

咁今年Mario又出咗啲咩

Lego

今年mario 40週年 +火紋30週年

咩鳩都無

Paper mario

用到

任天堂新機又無，新game又無

Marc-André ter Stegen
Really tough times. Culers, I feel really sorry for what happened yesterday. I’m disappointed. I don’t want to search for excuses - because there are none. We definitely need to change.

咦

mario lego 搶錢計劃
我其實相信隻Lego Mario 係USJ既Mario Land 係有特別用途。

打fitness boxing打到飛哂啲汗落部電視度
有冇清洗方法

rubbish!

扔左部電視買過部啦

濕紙巾唔得咩

有啲悶，講下自己希望玩到咩Background的遊戲（不分先後）

1. COC
之前出的The sinking city, call of cthulhu感覺都唔合格，最好應該開放世界式咁比人週查唔同事件
2. DC
任豚無得玩Batman，唔知有無可能見到Superman
3. DND-Planescape
黎黎去去都係得20年前嘅Torment
4. SCP
類SCP的有Control，希望整個任豚版
5. 封神演義
好似都係20年前光榮整過，成日三國，換下封神比D新鮮感

fall guys幾時出落nsw夾體感玩

ps4 timed cosole exclusive

有無可能出啲街機類槍game
之前講過下the house of dead
之後無左影

講起槍game 諗起nds隻brother in arms
想係switch玩返呢類

想問下揀一隻釣魚game嚟買邊隻最襟玩？

唔知戶外釣魚公路旅行冒險有無free mode齋釣

Amazon UK lists Legend of Zelda - Skyward Sword (Switch)

唔爆出黎到時大叻見到借surprise 好多

Release date 2030

5. 日本神話大戰
不過都係廢廢哋

搞掂咗隻藍帽2先玩番綠帽好嘛

下年switch pro護航作

Placeholder

Splatoon 2 Splatfest
8月22日(土)7:00～8月24日(月)7:00

春呀春

比個第三方大叻比我都好呀

好條春...好似上次咁我寧願唔出

唔係傳今日有印度大叻架咩
連印度都冇 玩完了

gamescom唔知會有咩大招

Ubisoft應該係gods and monsters
Bandai應該係Tales

笨大elden ring

GOTY

印度大叻的大招應該係Silksong/ Disco Elysium

講到咁有啲興趣

印度大叻黎啦

The next #IndieWorld Showcase is headed your way! Tune in on Tuesday, Aug. 18 at 9 a.m. PT for roughly 20 minutes of information on indie games coming to #NintendoSwitch.

direct next week

可以等下星期啦

19號 00:00

真係印度 希望下禮拜真係有mini

mini唔夠喉

好過冇 而家9月好似乜都冇

Sports Story delayed

竟敢串我聰

d印度game成日講完都唔知幾時出
對上果條d驚出晒未

自從TOB之後只聞樓梯響

覺得Bandai頂多是旦整隻移植作
新嗰隻可能SMT5出完都未有影

Nintendo planning mysterious Management Briefing Session for September

/

in case yall need more fuel

今晚12點 Indie遊戲發佈會 時長20分鐘
[/quote]

---------------------------------------

老老豆豆
仲有咩風評好嘅indie未上switch???

科街

人哋time exclusive緊唔計啦

印度大叻會唔會玩驚喜放自家大作？

有一次有Zelda節奏地牢
唔係crossover就應該唔會有

Spelunky, Disco elysium?

見到ringfit賣$600，買唔買好

where

參戰

未回，可狗衝

巴太好正

bba lily

2020其實有冇咩popular 的Indie

no more hero 算唔算
之前嗰隻當係indie

Disco elysium正

唔知係巧合定點
次次Apple 有野發佈，前後7日內都有direct
有時係同一日兩邊都有發佈

Leaks: botw2 2020/12/31

ZA/UM有confirm 會出任豚版
所以今次有機會見到
不過唔知自己有冇足夠文學底玩

source？

好明顯係是但寫住先

31號出。。。成個聖誕禮物檔期唔要麼?

botw2冇番3,4條pv都唔會出
起馬都2021冬再延期到2022夏/秋

你咪話
今年睇個勢真係似放哂成個年尾

下年35Ann 係最好嘅Timing

leaks: Ori and the Will of the Wisps

10分鐘後開始

開始了

開波

Hades

HADES

呢隻supergiant 出品好撚好玩

即買

印度版動森

以為翻版迪士尼

除咗主角全部係禽獸

見到個日期就知係placeholder寫住先啦

放年尾同31號出係兩回事

仲有冇人玩隻pok拳

Subnautica

有呀，長期滯留C1 rank

next year

下年有埋below zero，即係pc版就快脫ea?

真印度game

印度game

Raji
真印度game

Below zero仲係early access，應該等齊正式版一次過交貨

我冇玩online
冇frd陪玩完主線放到而家
Online多唔多人玩

raji睇落唔錯

正，a short hike

通常等十幾二十秒都連到

教人點出千

我搵返連岩岩出個po都係得15頁就冇人講

好似幾得意

個製作人好老千feel

indie真係咩game都有，大開眼界

我都唔知原來有post

today 2021 today today 2021 2021 today today 2021 2021

仲有time exclusive

is this your ori

就完

Struggling 好撚核突

有隻SJW版mother定undertale

神作pt2

Goose game雙人

又係鵝

真印度GAME幾吸引

完咗，繼續叫春先
春

老千驚同印度驚最有興趣

雙天鵝

Ori/ silksong/ Disco Elysium 都無

因為係wii移植所以冇乜人玩
香港想搵班人玩都好難

街機移植WiiU移植Switch

我仲以為係wii
咁更加冇人玩

online見到都似乎係日本人多
不過都係間唔中玩下，無咩研究
btw, 我用開燈火靈，「玻璃大炮」

我都係最鐘意吊燈
不過有強逼症
全部都想練滿

今次個indie direct 好多隻game都可以一玩

請問ubi垃圾game係咪狗源？

有冇人買咗印度game？覺得如何？

買左蟹鬥
好好笑、等左成年終於出

除左即日出個啲其他都唔知等到幾時

估下後日機戰生放送有冇料

火紋皇女figma仲未有消息
9月都黎

《太鼓之達人 Nintendo Switch 版！》大型免費更新「eSports 錦標賽」上線

下星期出貨

NBA 2K20 is $4.99 on US eShop

呢個「錦標賽」入面不斷有操大陸口音既MC不斷講普通話做評述

想問問有冇其他類似呢種玩法嘅game
單機雙人一齊打怪咁

或者有咩多人game推薦
已有mario kart﹐大亂鬥，51遊戲大全

9張洋皮紙，依家eshop 做緊特價

我知啊
有冇其他cute啲/卡通啲

記得以前去Partyroom玩過隻類似嘅game
卡通風格，雙人，可以用唔同武器，有棒球棍電鋸手槍，四方八面會有喪屍圍埋黎

但唔記得係PS4定switch黎
想搵類似嘅game

Ubisoft Leak

冇美國paypal

問題係邊代Remake

喵咪鬥惡龍2
2人合作打怪打任務, 1個用貓1個用狗
有少少育成、收集裝備/魔法, 2隻角色d招式唔會一樣, 操作簡單
啱情侶玩, 我都等緊3

呢隻幾錢左右，online有？
羊皮紙係咪香港區無，要開多個ac

百幾蚊
我係online買, 有中文

有無人買左鬼哭之邦
好唔好玩

netflix有個新嘅講game嘅紀錄片

叫咩名

High Score

開post later

幾好睇，J歷史

一直都alone